近年咁多村屋買賣，點解無人介紹村屋裝修

黎緊想裝修村屋，點知上網搵左勁耐
屌你全部都係講200尺裝修，教你點用盡啲位
明明村屋先係裝修佬最中意做，最有得發揮
天台/花園/露台/樓梯設計

推一推

有無地產/設計公司拍下片

你有幾多筆直

facebook見有個好師傅page講六七百呎村屋 係咪你要搵果啲??